快入！全香港人應該向毛澤東主席學習！

人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒 —— 毛澤東語錄

老毛萬歲

革命尚未成功 同志仍需努力